成龍、許志安、周永恆、陳冠希。 世紀賤男，你點排？

或者有其他心水？

周永恆》成龍》許志安》 陳冠希

關陳冠希咩事?

影完閃卡唔收埋好🤷🏻‍♂️

成龍>周永恆>陳冠希>許志安

咁係蠢唔係賤喎

樓主》周永恆》成龍》許志安》 陳冠希

陳冠希話晒冇結婚。 叫做食自已女友， 雖然同時可能食緊幾件

除左周永恒其他唔算賤

我其實冇食過乜女

陳冠希係DEL晒D相,但比人RECOVER D相喎

佢收唔好d相 間接搞到張柏芝離婚 算唔算？

邊到講話俾人recover? 一路都話佢個去整。 要怪，就怪個時香港冇Apple store

周永恆首當其衝啦，大哥都唔夠佢黎

其實撚有世紀賤男咩
只係有啲玩得聰明有啲玩得戇鳩
大撚把你唔知

blame the victim

咁有d人版係到。 第時教個女搵男朋友唔好㨂呢d

陳冠希唔算賤男啦其實 係eq低似個低能仔姐
成龍 周永恆 同grade啦 許志安完全唔係果個level

邊有得教 許志安比人覺得鼠鼠下
有邊個諗到係咁
睇表面冇野可以睇到

唔講以為佢老強柏芝

佢今時今日EQ咁低可能都係來自淫照事件對佢嘅創傷

關EDC 咩事

陳冠希先係做福人群個個

安仔無辜